美股認真討論區 DLXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

正數

痴線 部發電機要幾多錢

一陣就會穿2千 最後機會

LM

個倉玩左半日燈制

TSM真係完美演繹妹呢樣野

問過INTC未

你會唔會形容5號仔係妹

。。。頭十個回復已經有人問，屌

.問過grmn未？

勁在，自己揾埋出黎都仲問

文盲？

好想睇5號穿30

笑撚左以為可以停一個po我太天真了

佢仲喺出面開post問添

500入咗AAPL 以為又成功撈底 去咗打機
原來落過$496

成世買股未試過贏， 估唔到買arkk 同appl都蝕錢

痴線 真心定假膠
其實你當24號冇事就得去到31竟自動拆比你

佢個po負皮係我俾嘅
文盲

試下坐耐d

走啦 唔好搭沉船

想再溝

你幾錢入

咩價入先

試下intc
話唔埋負負得正

買appl好難唔輸錢

坐耐D啦
比D耐心實嬴既

啱啊
AAPL先贏
利申輸ing

aapl都輸 有冇考慮過拎筆錢做定期

appl聽都未聽過

呢排想買BBY先發現佢升撚到

之前telsa 1790 一入free fall 到13xx 忍唔住走
跟手而家升到2千 唔走佢唔升

試下滙豐，別人恐懼我貪婪
You have nothing to loose

sor ar typo , 想打aapl

自隊

我決定訓教算睇佢個樣應該要殺晒今個星期啲call先會升2200樓下成幾萬張痴線

正常aapl緊係冇事
SH派 唔急用錢都唔放

仆街又打錯 明就算

MSFT 210入要妹幾撚耐先識上

係喎 冇留意佢打appl

D支概股落哂去
心涼

上咗架啦 $175上嚟

我已經放棄左呢一代既MSFT
215 200唔知來回左幾多次

無咩好賭

識買一定買SQQQ收到風遲下變雙位數

又唔work

7月嘅貨仔到宜家

嗱Kelvin 唔鐘意 quit咗msft佢

唔係雙位數左喇咩

有

個人想賭bestbuy但升到咩咁唔玩了
上一個post有巴打睇big lots, 但無研究
okta之前買落 hold多陣睇下

其實見之前有人貼開 我先貼下

睇下支概落地獄都好

已經雙位數了

咁更加要買 個風吹啱邊

無買,SQQQ咁快上左20幾

it狗宜家先知咁多brand係有上市

睇好啦 開put好易比人夾死 早10個post有巴打put gsx愈put愈升

本來見升返開心緊
變左感情台又sadsad地

其實SLV係唔係已經收咗皮

仲要一定係慘歌

一聽就會唱，唱就會諗到人

Gsx沽過最癲試過1q gsx zm 幾乎全輸

係
但多數都唔睇好 所以買都廢事

尾市
又黎料
大家坐穩 都係訓先

梗係啦 唔熟既多數唔玩

我想問吓有冇下個禮拜

有排坐

玩aapl call買3轉 本身贏好多衰貪心搞搞下贏得25美金可以加凍飲

買番最大幾間算 好多用過都係炒美股先知有上市

圖未有
但你可以去睇下

thank you

想趁拆前all in AAPL

想問下盤後入AAPL 計唔計拆前?

盤前賺$25000 hkd
而家豬緊$8000 hkd

其實大家會唔會覺得一轉賺一百幾十美嘅話不如唔會玩

量力而為，跟住自己賺錢既節奏咪得。

睇到隻FLWS網上花店，pre earn升得有啲多但財報有機會蝕變賺

問吓石巴

賺點都好過蝕 有時睇錯邊有幾蚊賺走得切已經要還神LOL

開市+5k過咗半粒鐘-7k
再過多一兩個鐘就-100左右
刺激

想加契媽倉了

納Dee係度陰跌

禮拜五有隻wday 都好似okWFH概念股

住喺啲有capital gain tax嘅閪國家沽貨會好慎重，變相冇咁易panic sell
係一樣會揀錯入貨時機
今日213幾入咗一股真係屌你老母，好彩只係一股

大家點睇crm?

saas 龍頭之一

this is the top

屍屍L炒到15蚊，

銀行股終於重振雄風，好滾動

睇你本幾大

Not jpm

輸緊500幾美金

+2.5喎，仲拉緊上去

話說有冇人option delta 1咁玩

點做到

Aapl一買就跌到而家 仲要係最高點

頭先炒一炒賺左兩百
503.75入番輸番晒咁濟

淨係今日係上次break 左range 以為企得穩100

我暈啦

就快輸到今個月糧

跌完未

前排rotate返返去tech我堆BAC同GS都重創
呢兩日睇下係咪終於炒返返黎
始終low interest rate大家都對銀行冇興趣

Aapl好想喊

MSFT break out先定TSM呢?

你地個個all in tsla
我個倉開市都而家都係由+900變+600點解全部人講到股災咁由綠變紅

呢度係AAPL+TSLA討論區

nasdaq 準備轉燈

Tsla amzn nvda

Tdoc

L子

定係大家都係全call股神

仆街500一入就穿

Docu

有無輸咁多呀
個個都輸
你地個個都2129入?

Sq

我都想知

我應該係少數AAL + DAL

aapl 急瀉
會唔會落到495

個倉由+200 變到+10

買左appl call

會唔會止賺

apps net

我全部飛機同船都有call spread頂住左個倉

好撚彩今日見唔對路冇咩點TRADE 睇算賺左1400美就收皮

BTW tsla 2000同 AAPL 500係咁托

己經放左啲call, 淨返啲CALL未到期就等佢再滾下

直角升返啲

CALL SPrEAD 其實係咩黎新手唔係好識

假到爆...

60%

SH Square

AAPL 要跌隨時落番$400樓下

下星期肯定會落返

都係+啦
點都好過-

比返d錢我

平倉未..何必呢

我就留啦

蘋果同納指條線一尻樣

輸成千鎂

又話8月幻二

Drop to zero

仲有四日

好彩臨尾V一V 唔係繼續地心探險記
個Daily Profit無咁肉酸

平左又要嘔返d tsla profit出黎

做咩咁傻去PUT佢

慘

加速輸錢工具

琴日有個tsla吹捧post笑9 NIO垃圾車
我大NIO每星期慢牛用時間證明自己

又要返工對沖

每日升二百點送多一百俾你都仲得

連燈仔技能
坦克車前面執銀仔

寧願空倉都唔會PUT 佢
當年350-1000個陣交夠學費
你以為佢會跌個陣佢只係調整同妹磨死晒你DPUT

真係傻左去訓覺算

V深啲得唔得

成日急升陰跌

仲有半粒鐘

道指拉升唔通DH收市

要悔改了
驚再買會輸返轉頭

高追左MATERIALISE

有人5k Tsla 2600末日call sweep

瞓醒個倉都仲係紅燈

成倉科技今晚企左喺度
隻sq tdoc食左屎咁 屌

開市高位入咗 40 股 arkk

莊家今日搞鳩科技股

我當初就係咁輸晒BIG SHORT D PROFIT

傻撚左？2200樓下成幾萬張CALL 佢唔係覺得會爆到啊

d 錢去晒舊股玩

Tsla滅世棍會唔會出現

交學費了

學到野

唔怕坐

指數升能到

傳統股好撚勁
救哂成個倉仲賺有突

今日放咗少少BA

下次ba一穿170就入

可能岩岩先炒起

冇得輸
我諗過兩日就穿

轉個頭咪又rotate返去新經濟

啱先入埋ARKG
安心睡覺

下次16x 入返少少ba先

好有 short squeeze feel

Tesla 2014.2有咩想講
明明前一秒2015.8左右
最後0.1秒 一野炸落2014.2

一升近180就short
一穿170就買
呀婆都識玩

今日科技股玩死人

AAPL其實幾穩陣
今日跌到咁仲綠燈
得高J個班慘

514買咗兩股

點瑋我無買ba

末日call果啲都慘

坐下就返黎架啦

aapl苦主

慢慢溝貨比較好

點解指數新高你地咁多人叫救命

你515入咗call?

我無論向上定向下溝
都鐘意1k 1k咁入貨

3:59 個倉先變返綠色

AAPL同契媽都係有買貴,無買錯

兩隻均價都好低 想溝高啲

開市 +6k 收市 +200

契媽個回報率J死

想入TDOC博彈

開市+200 收市+87

家下賺番有突咪得

開市2萬 收市1000

訓醒見到咁多人鳩叫仲以為個市真係收皮
結果成個倉都係今日overall都係跌1％都唔夠

新手留名

自從呢一棍之後都對升跌無咩感覺
數字只係一埋浮雲

開市+3.5k 收市+1.3k

全倉跌1%仲唔夠？

all in aapl 485
510高追兩股好彩都仲賺緊

分分鐘聽日都返家鄉啦怕咩

短炒蘋果汁左320蚊

岩岩跌495個陣淆左兩淆

美金？

Jpy

盤後升返

炒美股點可能賺美金? Inconceivable!

有啲人鍾意用港紙做單位架嘛 個倉又會用自己用開既currency嚟顯示P&L

本來呢幾日profit有兩萬, 今日咁搞一搞冇咗五千

末日550call

盤前執到好多喎

輸到仆街

通常賭ER見到唔對路就走
前幾日13.8入都有肉食

嬲撚到我，賭er 明明好撚好，點知開市係咁插，2.8 沽左

沽鳩完依家盤後升到仆街

繼續訓，又上一課，無strong hold

P巴你YTD跑贏QQQ未?

又賭中概股之前係咪賭nio?

個倉-$35.42

RTX

難得升但盤後跌返撚曬

起身數錢

雖然唔多

買ba都好過買rtx
Rtx正宗垃圾

癲佬市
都係all in蘋果算

要入TSM啦喂

有咩依郁最多咪留比個孫 人地美國佬都係留蘋果比個孫架

繼承阿公7000股蘋果遺產 網友苦惱應否繼續持有

訓醒-500

成世人都無食過加大
個孫一出世揸法拉利 公平咩

落黎啦，驚俾俾阿仔屌

起身又數錢 但少過盤前好多倍

明明大家盤前都好high 點解開市後倒輸 cls

三點就出手，大户算心急㗎啦，比d耐性啦

今晚既aapl會點

真心..一定會跌穿490
再唔走就無得走

金牛變青蟹

我買既係500末日call 琴晚開市無走到 估唔到會咁

今日又係新一日
巴打們繼續努力

快沽
free money

訓醒+5000

明明整體都升 點算Arkk會跌

rkt

走晒call

淨係tsla sq兩隻跌已經拉低左唔少

又要起身返工對沖

hold 10% tsla
tsla跌左100點
淨係呢度都夠皮

真係火箭

開市10min 入 2點幾走一半升翻曬

Rocket rocket rocket

-2600

Aapl $508加左50股

-30 pk了

盤前+1500， 收市 -300， 仆你個街tesla

509 一股

500 5股 試吓水溫

今晚返家鄉

All in tsla?

期指升到傻撚左

509一買即跌
基本操作

撚有升

Mes盤後又升左成廿點

原來係你條仆街

510

跌番日都好正常姐升左咁多

見佢deep v 跟下啦

dllm

納指都未跌返落去20MA 等星期四五先入返tech 股

指數升到仆街

屌 盤後505走左
依家升到506

蘋果爛爛地

沒有最Deep

小西巴何出此言

我人生第一隻升100%估唔到係shll
錯在無信心買太少，買得30股

慣晒

跌緊就要買，你咁遲買咪接哂貴貨

爆倉未？

好彩上星期五走咗

識玩梗係咁玩

訓醒竟然仲係正數, 搵到餐晏仔

年輕人有無反思唔買tesla, 去買qqq訓係到數錢

邊隻？

諗住「跟升」，又錯

插到底唔入彈到頂先入係咩操作

返工對沖

新手姐，我一開始都係咁 下次你計係頂減2.5% 先入就得，好似aapl 頂係515， 減2.5% 咪502

雙頂位入咁搏

我好慘呀

2.5%

起身數錢

鬼知頂咩，

我玩左4個月左右，都係近排先識點抄底

我唔洗抄底，唔洗賺盡
冇撚用，噤多年都係咁
真係好撚廢，注定冇發達

個股市吹咩d 人就買咩冇可能復甦既酒店航空遊輪股, 吹下又升返
航空可能ok, 酒店遊輪係日日都咁多確診, 數目跌落黎又爆新確診, 中國又唔報數, 除非d 人習慣武肺=感冒, 唔係遊輪根本唔會開得返

Bob叔好似講過

開市+1400
訓醒 變+70

毒巴賺咗100美 yeah

開市+30
瞓醒-30
我屌

坦克車

又豬咗嗰雞尾包

大家點睇 MFA?
覺得佢長遠股價仲會陰d 陰d 咁升
而家 Dividend yield 7.49%
諗緊就算俾稅都有得執d

aapl+qqq自走砲

訓醒+20

係地圖砲，你打唔到佢，但佢可以打到你

繼續孖住200%

道指必需升
道指升得 郵輪 航空 實係特大大賭場
跟本唔係理吹d 咩
要買穩陣既入返巴佬 Nike

AAPL 同TSLA 掂左8成倉

有排坐(坐到31號)

CNTY 4蚊升到6蚊
50%

豬完無反省？

好酸 忍唔住咪入場囉

琴晚一早講咗早快3點出手，
一般都第二日先出手
大户賣完貨，d錢咪又係要嚟入貨

31號咁短都話有排坐，睇黎朋友你唔太適合玩股票

反省嗰下有
但到落場，又係犯同一樣錯誤
宜家已經冇玩港股冇玩option ，玩大股，算唔算進步左

XOM被踢出道指成份股

石巴無飯開啦

樣樣都比佢估中買中就唔駛坐係到呻啦

你確定地圖砲係咁解？

道瓊工業指數的 30 檔成分股即將換血，新加入雲端軟體服務商 Salesforce 、製藥公司 Amgen、工業公司 Honeywell，取代原本的埃克森美孚、輝瑞和雷神 (Raytheon Technologies)，8 月 31 日 (下周一) 開盤前生效。

雷神 輝瑞都

咁你不如定D RULE俾自已 反省完又再瀨多次

Rtx3080

SH大法

例如10%take profit 咁？

起身照數錢

咁咪要成日操作

aapl係咪原價拆4?

呢個倉 好快升返啦，驚咩

上個月個價

訓醒+200
坦克車萬歲

唔知點好

唔係 會乘咗3先拆

原來我冇申請期權所以唔得 申請埋瞓醒就批咗

9折先拆

成倉科技股既不嬲就係預左比人洗倉就要坐

都話尋日咁high實出事 好在仲係正數

有科技股唔抄去抄舊經濟

Dows升到咁 舊經濟跟升好正常

唔係招股價咩

推土機前...

瞓醒先知RTX被踢出Dow Jones

大芋

升番啦

道指就快三幻點

呢度個個玩納指

渣住spce都唔知做乜9
點解會跟舊經濟起飛

美股道瓊工業指數進行七年來最大成分股調整，石油巨擘埃克森美孚（Exxon Mobil）、
製藥業者輝瑞（Pfizer）與大型國防合約商雷神公司（Raytheon）慘遭剔除，最新調整將
進一步推升科技公司在指數中的影響力。

標普道瓊指數公司24日表示，從下周一開始，、生技大廠安
進（Amgen）以及工業大廠漢威聯合國際（Honeywell International）將進入歷史已達
124年的道瓊指數。這些調整是因應蘋果公司上月宣布股票1分為4的股票分割行動，因為
若不調整，會導致資訊科技類股在這個價格加權平均的指數中影響力降低。

蘋果公司訂於8月24日收盤後發放分割後的新股，調整後的股票自8月31日開始交易。

尤其值得注意的，埃克森美孚直到2011年，都還是全球市值最大企業，如今慘遭道瓊指數
除名，凸顯在股市中人氣直墜，反映大宗商品公司在美國經濟中的地位節節敗退。埃克森
美孚在2007年市值為5,250億美元，到2014年市值約4,500億美元，股價在2020年前的六年
中，有四年下跌，今年迄今則再跌40%，24日報每股42.22美元。

標普道瓊指數公司在聲明中表示，最新的調整「藉由移除類似領域重複的企業，增加新類
型的企業，協助指數多元化，更良好地反映美國經濟。」

Independent Advisor Alliance投資長薩卡雷里（Chris Zaccarelli）說：「這些調整是
個時代的象徵，能源退流行，而雲端火熱。」

道瓊指數最新的調整也是科技公司影響力進一步擴大的最新例證，這股趨勢今年因疫情封
鎖措施而獲得強化。目前道瓊指數仍較2月時紀錄高點低4.2%，但以科技股為重的那斯達
克指數則比疫情前的歷史高點高約20%。

新列入道瓊成分股之一的Salesforce成立於1999年，是全球金融危機後多頭市場中表現最
佳的個股之一，自2009年3月來大漲27倍。至於安進是全球最大生技公司之一，市值約
1,370億美元，因此取代輝瑞。漢威則是在12年前被道瓊指數剔除後重新被列名，當時是
讓位給美銀與雪佛龍。

遭除名的消息影響埃克森美孚股價24日盤後挫跌2%，雷神跌3%、輝瑞跌1.9%；相較下，新
進成分股的漢威大漲3.5%、 與安進勁漲4%。

要入少少ba平衡下，不過ba要睇位入

唔係咁玩的

暴巴揸住好多舊經濟？

見到低位就買TQQQ長揸，美國經濟向前發展既時候就搞掂

玩完散場你先埋堆
仲要你個名

仲咩啫你

Set追蹤咪得

坦克車其實係咩

其實TQQQ得兩倍架咋

rtx咁快俾人踢走
salesforce本來喺watchlist睇黎準備火箭上

以後仲有冇得RTX

連登三寶：TQQQ，UDOW，UPRO

真：連登三寶
TQQQ，UDOW，UPRO

3.4 坐到依家

尋晚廢老b抵消左契媽輸果份
舊經濟準備起飛

買農夫山泉
勁過可樂

會員有95折

你前兩日先話科技股

長揸驚西咩

隻漢威係做咩架？
除咗名之後仲入得返都幾勁，真係有做返好間公司

我隻 ROL 出現疲態
美國係咪已經無晒白蟻

係就好，好想搬村屋

嗰嗰都最後武士mode

你咁講我開始驚

佢叫人買tqqq,自己入qqq

個個都有錢到呢

今日好似出少咗樣嘢

毒巴

又升

個個都富二代咁

+92

Tank

入貨第一日正常ga

honeywell

石仔冇乜燈力

頭po有講自己追啦

石巴你好少咁講
你俾返個 account 俾石巴啦

冇人嗌金庸嘅？
酒阿

龍龍哈

龍市

前往幻二應許之地迎接L子

尋日開市無幾耐比佢震走左舊經濟股
之後手痕走去入sdow
今朝睇番個倉都仲有正數70蚊
已經要還神

八月幻二

新經濟輸好多
但係廢老股救到場

咁快洗完盤？

石巴痴左線

琴晚高J左 tesla
搞到前晚贏嘅一鋪輸哂
不過唔緊要
唔信TESLA都要信契媽
TESLA坐6000望7000
一日唔call loan
一日唔放
STRONG HOLD

今日又返工對沖

Fb比力未

市場會獎勵有信念嘅人

琴日盤前個個晒贏幾多真係笑死

如果期指唔回今晚盤前應該又係好興奮

理得佢

我照gel頭返工

唔好咁欺負石仔

琴晚盤前真係多左好多人貼
應該一早要sense到唔對路
仲要高J
真係失敗

拿拿拿，見頂未係要插返落山腳先知

無人叫你ALL IN一個板塊

孤兒仔冇人理

契媽大敗
跑輸QQQ又跑輸契爺
搞邊科？有無人打俾契媽問下佢咩事？

SQ同Tesla都跌
點升

前日我都唔明點解要加契媽全家桶落連指

仲有NVTA

道指換血，Salesforce、安進和霍尼韋爾將成為成分股

道指成分股正在經歷一輪換血， Inc.、安進公司和霍尼韋爾將成為道指成分股，分別取代埃克森美孚、輝瑞公司和雷神技術公司。

#華爾街日報

冇咩好賭？

Tsla跌少少啫前後都係
利申 冇貨

你唔好等佢升到515先買？

納dee又龍市，可以gel定頭

$500撈咗 原來仲有得落

燈爆咗契媽

其實我一路都覺得石巴d 圖好睇過 d 黃金分割
成日聽人講 0.618 嗰d 我覺得黃金分割仲唔知點解呢d 理論可以走出嚟

盤前入嘅第一日就豬5% 好少姐都係

Tsm monster

I

497 都有撈

講緊盤前升緊成5%變倒跌成4%

諗住佢500齊頭會有人牆擋住

今日冇契媽買賣嘅

7 月上1800 果次又係咁。。轉頭跌返落1500

但又真係work

It works until it doesn't

算喇，唔買喇

變左%

樓下post左

坐股大時代

SQ+work食曬屎

SH 不破

股災

回調一日
升多一個星期 果果上

龍到仆街喎

琴晚傾完成人野

就發左個好奇炒既春夢

新手玩美股之後 訓得更加差左
無論係龍市定跌市都好care個價 但明明係諗住sh
每晚4 5點都會扎醒睇盤前價

幾好呀

買坐股,日日訓得好好

*盤後

今晚2500

話說你買左想要嘅嘢未
記得好耐之前你話想買野

呢句真係冇講錯借p loan買正股strong hold已經夠 option孖展都唔洗玩

徒子比人bin

Unilz =我哋兩個加埋十幾倍

今晚係咪炒完舊經濟喇

SH時間到啦

無啦啦比人推左上黎
好慘

過多排
遇上大趺都唔會變紅你就會安心訓覺好多

DHLM我住十幾樓都有白蟻

點睇DAL?

又話市場係正確的
仆街個市場咪話比佢知升緊

橫行唔跌就會有多段升勢

揸住最多貨嘅Elon Musk琴日見到Tesla跌穿$2000會唔會話訓唔著？
訓身就有份

2,3月開始買 練到真溶都無感覺

屌本來盤前打算升多陣都想走
盤中再入

點知坐耐左冇睇
一開已經仆直左

Option代替正股

因為p巴入左貨

又嚟鞭

屌 今日冇咩心機做野

每日都無

咁你快d 搵呢間野攪攪啦
你唔搵呢間公司
佢又點有生意接
又點會有錢賺
有錢賺個股價先升

我係咪認真左

連燈果然全部都係大戶戶口六位數美金應該先叫連登最低入場卷
邊個再話呢度係兒我斬死佢

兒登=兒子們的連登

搞左好耐啦白蟻真係唔好自己搞，冇專業知識嘅人好易搞到佢哋驚，驚就會搬搬撚到成屋都喺

我想試吓寫個Shopify third party apps玩吓賺吓被動收入，
但無idea...有無公司用緊Shopify嘅巴打比到idea?

方向可以係niche market... 例如黃圈認證都ok(extend time other political/ ideological idea)

拋磚求引玉

想住村屋，但啲維修費好大

住過一排地下，幾開心

月費好似大概要1000蚊HKD
有fd係shop開鋪

屌想自己買一楝

點解係p loan
我直接孖唔好

寫apps放上market place 掛牌仲要收我1000hkd per month?!
會唔會呀？？我了解吓個Business model先

唔返工 又點會有錢買Apple

一條女一層
有花園仔幾開心

反思緊點解要返工

佢好似係搵shop開自己網頁，但其實我唔係好知佢地係點當我冇講過

前排見一層六百幾，做醫護都要打三十年工

去英國啦

不要再說了
香港房地產真係好撚痴線

KODK

如果日日升洗咩做

啲fd 個個去台灣

除非Apple股價暴跌，否則庫克周一將領到56萬股Apple股票，這些股票是他的年度獎勵。以Apple股票上周五收盤價計算，庫克領到的股票總價值為2.786億美元（約82.2億元台幣）。

庫克部分年度獎勵與他持續為Apple效力有關，其餘獎勵取決於Apple股價相對於美國股市S&P 500指數其他成分股企業3年表現。截至上周五Apple股票3年報酬率（包含股利再投資）約225%，高於S&P 500指數大部分成分股企業。

年輕人應該反省點解唔買TQQQ

真
澳洲悉尼都貴

貴極照樣平香港一半

呢個問題 困擾咗我好耐

好彩屋企唔愁住屋問題

錢

見到之前追個條女，屋企住兩層村屋好正，想自己買一楝退休

你唔係我地認識嘅石仔

唔難啦全職炒，炒格仔一晚賺幾千唔難

有買呀, 放左之嘛

想返澳洲

諗起可以一層做書房加琴房，就爽死

玩call put啦

可以一晚發達

都可以一晚破產

毒巴澳洲人？

買sqqq

瘋狂用公司錢buyback
推高股價乜都唔洗做有糧出
背後仲有成千上萬既果粉
完全係人生贏家

跟住自己節奏玩
穩中求勝

太陽能monster

所以啲ceo咪借錢buyback
BA都係咁撚樣

有時候真係灰到爆 充滿左負能量 點解我職業唔係兒子
咁就只可以努力啲等我後代可以做職業兒子

我都係想平淡咁生活 但都覺得好吃力

屌ARKG入INO做mud9

a0

都係MSFT夠正氣
Time will tell

納弟8月幻2,應許之地

咩broker/app嚟？

ib

我琴晚都放左aapl換msft

希望唔洗做傻仔

p兄有無隊張b頭落農夫山泉

我自己係基層出身
我嘅諗法係，如果我一開始就係職業兒子，
冇咗原有嘅際遇，可能就冇今日嘅我
逆境又好，順境又好，其實睇你嘅心態
心態夠豁達，視角夠廣闊，幾差嘅際遇你都會從中學習到野
其實而家已經係好容易上位嘅時代
股票市場日日開，人人都可以參與
比着以前封建時代仲難上位

千金難買少年窮

又panic sell tesla

Ark豬 日日豬

孖囉屌，我長時間孖，識得點控制注碼就得

岩 莫欺少年窮

想問下依個LIST 可以邊到睇

呢啲老人股唔岩你地玩嫁喎

應當悔改

上ARK個網
之後登記就得
每日大概5-6點就會準時sent俾你

孖一蚊都係孖

我唔洗做兒子師, 我靠自己冇所謂

巴打我睇到係sell wo

仲有CLLS

(SL人UT)

佢buy完先有得sell
呢隻野除非佢係疫情前入
唔係應該豬緊10-20%min.

有畫面

似一開市升穿個holding %焗sell

直接飛鳩左佢啦戇鳩

入咗1%JD 高J

乘4呀，識唔識架

拆四再乘四

我有留意佢哋
但佢哋已經有呢個project搞緊
我自己都識唔少friend可以招攬嘅
唔係太想搞初創，比人揸住春袋...
自己玩票性質試吓先

被女友屌賺唔到錢第一次聽。
我通常都係因為太掛住賺錢被女友屌唔理佢。

仆街 早知鬧交 唔開ib apps

Target price 40

問吓佢知唔短Elon Musk 比人屌咗幾多年話佢賺唔到錢？
而家放棄你，第時賺到都唔益佢，益第二個女人

女死女還在 Call G更可愛。

開緊火都要睇價

真理

琴日講完句monster就收皮

靜靜地

唔明點會忍，屌男人冇錢係最嚴重既指控

跟契媽路紙買

有冇人食開cigar 岩先行街又掃左貨

以前讀U個時試過個女友咁樣笑我，佢大把錢十幾層樓收租，自此之後要決定要努力搵錢！
但大個發現，點努力都追唔到兒子女兒架！

elon細細個就整左paypal
我而家都未用過paypal

+1.25%變0.25%

點解唔係決定搞大佢

毒巴都賺唔少啦

美股台既陰真蒂

賺唔到 = 唔上進 = 搵緊藉口散

依家其實佢都有搵返我，但食老軟好似好柒。

追到㗎...你keep住睇我睇倉啦，
我追俾你睇

賺錢 Call G Gel頭。

算唔錯啦

你都岩 食軟飯等我黎

有食唔食

唔好比咁多自已上進就夠啦

巴打 係咪好靚仔

食老軟

有得食唔食

FB只可以屌唔可以讚

咁SQ呢

sq呢啲垃圾股 屌都廢事

坐一年半載上200

點解美股 琴晚要咁對我 盤前我好high 開市收哂皮
點解唔俾我贏埋呢個星期結數

同TESLA 一樣, 破完52就坐

我諗今晚美股都會係咁樣

琴晚美股傷透大家既心

會食到醉 長見識

我係美股新手
多多指教

醉煙

我廢 隊得太快 個body頂唔緊

用佢d錢再搵大錢養返佢咪得

有得食軟唔食仲柒

岩岩追POST見到有人話食老軟好似好柒
我笑而不語
有得食緊係食啦
唔通ON99咁搵錢咩

挪威最大資產管理公司求環保 大賣台泥、出脫埃克森

挪威最大私人資產管理公司Storebrand Asset Management依據新的氣候變遷政策，剔除並
出脫20多家上市企業的持股，除了埃克森美孚、雪佛龍等能源巨擘外，台灣的台泥公司（11
01）也在其列。

華爾街日報報導，挪威保險業者Storebrand ASA旗下投資公司「Storebrand資產管理公司」
24日表示，賣出21家企業的逾4,700萬美元持股，並且將另外六家公司從未來的投資名單中
排除。該資產管理公司管理約910億美元資產。

在亞洲地區，Storebrand賣出台泥約37.3萬美元的持股，並且賣出日本關西電力公司逾31.3
萬美元的持股。這兩家公司的營運都與煤有關，已透過發言人表示，它們正努力削減碳排放
、邁向更高的能源效率。

台泥發言人表示，因股東的建言，「該公司一直努力要成為環保的工程公司」。

Storebrand大量出脫汙染較高企業持股之際，正值愈來愈多歐洲等國際投資者要求高汙染企
業遵照巴黎氣候協定調整遊說與業務，一些投資者甚至威脅撤出投資。

Storebrand表示，根據公司新政策，將不再投資有超過5%的營收是來自煤或油砂的公司，或
者遊說反對巴黎氣候協定的公司。

Storebrand因不滿企業遊說行為而退出投資的企業包括美國能源巨擘埃克森美孚與雪佛龍，
德國化工大廠巴斯夫（BASF）與澳洲礦業巨擘力拓（Rio Tinto）。

F巴有咩心水推介

好在條女好好
個日同佢講輸緊錢,佢同我講加油
見我入左AAPL話我好叻仔

香港法律真係得啖笑
告條嚴重小小嘅罪就可以唔俾保釋
坐冤獄左幾個月之後告唔入
根本無視所有普通法原則
然之後同你講香港行普通法
諗返起以前讀書個陣
點樣吹奏香港法治制度 香港行政效率同埋清廉
真係天同地

真係唔好同呢度啲大戶比每日賺幾多，大戶本金多入少少貨嘅錢都可能係你嘅身家一陣個個新手都想賺多啲allin，真係大把樓跳

真呀

納期又龍左上去啦

係
12 月做得書展但係又唔做得選舉

點解咁多人去all in options/妖股就係咁解，本細想博連開幾口莊做大個本。

又要召喚呀寶

玩美女無耐本身琴日盤前tsla 賺緊3皮幾HKD,

開市直插番落去我無沽 跟住比我老婆屌我做咩唔放
係佢太短視定係我問題
講咁多其實係想知各位巴打係點樣操作

大家會唔理佢由佢上番黎，定係見勢色唔對就沽左佢先起碼袋番少少？

做趙雲 7進7出 3個鐘以上已經叫strong hold

有咩唔好
佢俾父權壓迫得好深

仲咩比account 你老婆睇
以後賺咗冇得做私己錢

問佢沽咗之後賺少咗係咪佢比返你？

俾姐姐LEAD 住係點?

跌0.1%已經係strong hold
跌0.5%要走咁啲
1%要清倉

我其實都係咁諗，萬一沽完回番我咪賺炒左...我自己覺得坐好過恐慌性咁沽 同埋我自問無咁咁既本事，day trade 食大波波

姐姐真心正
我都想追姐姐

打錯字

個倉佢都有份

「股市梗係有升有跌啦，不過長遠我睇佢會升」咁得唔得

已經攻破敵軍11650高地，現向11800高地出發

我自己賺左都冇比老母知，廢事比家用

大倉比佢控 自己開個私家倉玩

等姐姐做主動得啦

咁 tense

以後都唔好比女人睇到acct

暴巴領軍 接L子返黎

比個d大蛛蛛咬 會唔會變spider man

大蛛蛛男人老狗用疊字

我要蚊咬 又唔見我變蚊人

應該係暗示黎

請教下暴巴玩微型納指入場費大概幾多?

幫埋條女控倉點睇

真

我同親條女講賺幾多 一定減兩個0

岩

玩十張唔直接入NQ

講輸幾多 就加多兩個零

同佢講綠係蝕
紅係賺

深入敵陣

識玩

新職業：男朋友
Btw 仲缺唔缺男朋友

要問IB

新手玩QQQ好啦，MNQ IB會慢慢加你按金，要加protective put

問p 巴就知
食少100蚊

賺5000變賺50

鮑威爾過2日會打返佢落去

到底做兒子爽啲 定做男朋友爽啲

今日又大插插

一日比盡咪300點
比個double佢300*2*2點都夠啦

緊係兒子

yes

40年代德軍型過現代匪軍

人地係賺五球變五萬我比唔起

軟飯唔易食

隻蚊有冇人咁大

純粹問下啫
一嚟冇IB
二嚟買QQQ對我嚟講穩陣D
不過我見都多人講CME有時又有宣傳
好奇啫

你係咪痴撚線 蚊都心心眼

所以我想攪accreditation Shopify third party apps
應該有得做

問過陳漢聰未

大撚獲啦呢鋪

就快萬二
L巴中

你錯啦,依到D人係
跌0.01%已經係strong hold
跌0.05%要走咁啲
0.1%要清倉

我諗咬完會變智障

好掛住果時一訓醒就會見到啲羊，同牧羊狗。好正
個農場成個香港咁大，要坐小型直升機先睇得曬

利申：冇比蜘蛛咬過。

如果我賺得50點算

而家得返漢子

轉做hkd

其實會唔會上隱

有女既 就係到曬命

燈死你班仆街

賺50USD=賺4蚊

琴晚洗一洗 啲名又變返熟口熟面
fb 300 ok？

好正

放撚左啦TSM

Sq上200先

tsm tsm

識寫code 係可以生存
想發達要識人

新手問
TSM台股升緊 今晚美股係咪GEL得
見呢排都係 台升美升 台跌美跌
新手問

梗係唔會，唔同市場

想死

係
Gel定無壞

跌咗咪潛一個po又一條好漢

見幾日前TCEHY又係咁 以為有關連
果晚好似星期美股升5% 之後星期一700就爆上
唔該曬ching

咁又唔會話一跌就潛既..
新手玩咗一年都冇
平均64蚊諗住揸到2046

你好中意高j喎ching

如果而家先入行就遲咗d啦，
同高追Tesla 差唔多，
不過long term都係長做長有

想做，請唔請人

幾百蚊。。。。石仔一日都輸多過你

認真，除左開24之外同慳利息，期貨個好處唔大

我MNQ/QQQ option/TQQQ都有，講流動性（開市時間），QQQ好過NQ option 好多

有同伴

石仔即係平台費一個trade 都過佢

新手想請教吓邊到可以睇張option 成交量大唔大，有幾多人揸緊呢類資料

用緊ibhk

石巴有冇清倉

台升帶動美升
翌日台跟隨美升
永動機

My two cents:
Index futures 係愛黎炒
Commodities futures 係愛黎hedge

有冇人幫手轉吓單位? 呢到幾多個非洲家庭?

幾多個石仔

特大災難未

係咪應該買JMIA撐自己國家

屌你，同我諗法一鳩樣

170以下都入得啦

依三隻都驚 買qqq算啦

買完sdow去咗瞓覺?

哇，Google預測低位好似好準?

之前玩開短炒
今晚開始諗住開始長線投資儲大學學費
點知即刻高開

淨係識C++

新加坡已經行緊 反觀香港

隻農夫山泉好多人抽

唔嚕

本身夜瞓所以先玩美股

依個真

繼續滿倉

準備好盤前gel 頭未先

麵麵加持左 不過都未必抽得中

呢樣真

ft唔夠25000冇得dt
個本好細

石巴變左第個人

突然唸起，如果老婆係死魚點算

玩花式/屌老婆技術唔好：死佬點解識咁多？肯定有去滾

有本事跌去1500

喂，爛果，琴日唔見你既

盤前gel 定頭都得啦

我發現左神奇事件....
就係Google可以預知熔斷...

龍龍蝦

個張圖日日都熔

算啦，唔串你
錫返

藍毛毛演唱會準備好未

Google大法好

AI natural language processing, google trend, Twitter api monitor
呢啲全部有人試過晒
唔work 㗎，算吧啦

tsla 今晚最後逃生門 自己諗

Oh god why?

Ching好後生

好行唔送

我成個倉得12k

我四點幾醒左

Strong Hold 秒全家

如果你真係“識”C++,你去全世界都搵到高人工
專業人仕黎

人哋琴日負幾個非洲家庭都未聲

轉返炒飛機船
而家追唔追好

尋日入返曬
但係..

中五就咁多錢

喂山行， 有呀 不過去左拍拖 好夜先上水

追得黎一陣又跌
次次廢老股都係升3日 沈10日8日

中四已經最少1皮鎂

買定QQQ

連登活躍股票平均指數(完全體): 1303.34, -3.38, -0.25%
連登支概指數: 1084.44, +14.66, +1.37%
連登光時指數: 999.16, +18.91, +1.92%
連登舊經濟指數: 1110.86, +55.37, +5.24%
連登奢侈品指數: 1077.16, +16.81, +1.58%
SPY: 342.92, +3.44, +1.01%
QQQ: 283.63, +1.76 , +0.62%
VT: 82.61, +0.85, +1.04%
BRK.B: 212.61, +5.10, +2.46%
ARKK: 88.46, -1.37, -1.53%

大學grad先有10k鎂

巴打講得啱!我都完全係咁諗，唔買賭業，想買更多係關注sustainability 的股票，NEE覺得幾好，雖然升幅唔算好快

都好勁啦

儲黎想去grad trip 武漢肺炎

大把人U grad孭撚住十幾萬debt
你仲有10k USD
當兒子真好

想追ba既諗清楚 升一日高j起碼坐返一兩個星期
上次上187個日一直跌到165 中間升一兩蚊係為左插得夠深

俾我一定入BA 一入就有得玩過山車機會難得

今晚納指有希望

bullbull

我一個grad trip 用曬d錢

Ib有option scanner

讀乜柒大學
成份錢碌4年ARKK你退左休啦

上上落落好正常姐 唔好跌少少就panic
到你overall有profit嗰陣個心就會定好多

巴打做咩咁灰? 股票要比空間佢走動架
上落5% 都係合理範圍呀
定好止蝕位先入場就得架啦，唔使下下望住架

Ching 補唔補bio

今晚aapl係咪準備free fall

Thx

Agger，我追緊個姐姐啱啱畢業下年成家移民

其實都係
雖然唔係P巴level嘅兒子 不過屋企有儲舊錢俾我讀書 唔洗找數已經好好多

又要對沖？

Thx ching

需唔需要補習

我本身諗住係 去玩一個月見識吓
點知...

搵下晏仔啫

6月入 應該打和

小西有冇揸NCNO

做緊野10k鎂

唔知點解真係對年齡比我細既冇乜諗法
全部當晒細妹看待
但另一邊又比人當做小弟弟

我都係，越嚟越追求內在

我一月份開始借屋企人ac玩
食左熔斷 原油中伏
四月自己操作9炒輸到六月 total差唔多冇左一半

去到之後搵到個玩法 六月到而家追翻
所以輸錢真係冇乜野好驚 最驚你輸完唔玩

你本金上面六皮幾咋喎。。。
你想用果六皮滾上一球做學費？

無，呢隻未得閒研究

咪撚玩
利是錢都唔撚入我袋
要出街都要問屋企人拎
Weak到

有女真好

總有機會嘅

都唔洗做兒子嘅，大學返吓 pt freelance都有呢個數

加油姐姐都易受感動㗎，俾心機俾佢知道你take care佢

有呢d會鼓勵既就係
另外d女一黎就屌你輸錢

同我老母一樣

我做老救一個1k美

升中五都開到證券戶口sofi死了

屋企人每月入一萬落股票戶口
我阿公又留低左廿萬比我
再唔係自己打工
應該得嘅

睇你想做咩既姐
但如果起手讀python 都OK

一開始就讀flutter/swift會嚇走唔少人

佢好獨立，我剩係可以提醒到佢啲細位

美股
不過都係買返風險低嘅安全啲
等陣冇晒啲學費都唔知點算

我條女都跟咗我AAPL NVDA
我仲笑佢 一早就叫你買 係要咁遲先買
同埋佢有堆TSLA 1400
升到1500就放哂
成日被我笑

不如做定期，畢業果時問屋企人拎差額算啦

我都係download左個playground嚟玩
以前讀書寫過 java,不過比返晒老師
有D後悔無入行

用老母名

買qqq算啦

唔搵位入返？？

ching chong

100% VOO 唔嚟佢

咩都好 唔好買匯豐就得